
  {
    description: `Algoritmo SumaDosNumeros
    a ← 3
    b ← 5
    suma ← a + b
    Imprimir suma`,
    question: '¿Qué valor será impreso?',
    correctAnswer: "8"
  },
  {
    description: `Algoritmo EncontrarMayor
    a ← 7
    b ← 10
    Si (a > b) Entonces
    mayor ← a
    SiNo
    mayor ← b
    FinSi
    Imprimir mayor`,
    question: '¿Qué valor será impreso?',
    correctAnswer: "10"
  },
  {
    description: `Algoritmo ContarHastaCinco
    contador ← 1
    Mientras (contador <= 5) Hacer
    Imprimir contador
    contador ← contador + 1
    FinMientras`,
    question: '¿Cuál será el último valor impreso?',
    correctAnswer: "5"
  },
  {
    description: `Algoritmo CalcularFactorial
    n ← 4
    factorial ← 1
    Para i ← 1 Hasta n Hacer
    factorial ← factorial * i
    FinPara
    Imprimir factorial`,
    question: '¿Cuál será el valor impreso?',
    correctAnswer: "24"
  },
  {
    description: `Algoritmo MultiplicarDosNumeros
    a ← 6
    b ← 7
    multiplicacion ← a * b
    Imprimir multiplicacion`,
    question: '¿Qué valor será impreso?',
    correctAnswer: "42"
  },
  {
    description: `Algoritmo VerificarParidad
    n ← 9
    Si (n mod 2 = 0) Entonces
    Imprimir "Es par"
    SiNo
    Imprimir "Es impar"
    FinSi`,
    question: '¿Qué se imprimirá?',
    correctAnswer: "Es impar"
  },
  {
    description: `let x = 12;
    if (x % 3 === 0) {
    console.log("Divisible por 3");
  } else {
    console.log("No es divisible por 3");
  }`,
  question: '¿Qué valor será impreso en la consola?',
  correctAnswer: "Divisible por 3"
  },
  {
    description: `let y = 5;
    for (let i = 1; i <= 3; i++) {
    y = y + i;
  }
  console.log(y);`,
  question: '¿Cuál es el valor final de "y"?',
  correctAnswer: "11"
  },
  {
    description: `function suma(a, b) {
    return a + b;
  }
  let resultado = suma(2, 6);
  console.log(resultado);`,
  question: '¿Qué valor será impreso en la consola?',
  correctAnswer: "8"
  },
  {
    description: `let z = 0;
    for (let i = 1; i <= 5; i++) {
    z = z + i;
  }
  console.log(z);`,
  question: '¿Cuál será el valor impreso de "z"?',
  correctAnswer: "15"
  }
